有無人睇緊冰封俠

宇宙最強穿越 好似幾好睇

有

個tone想點

又幾多笑位

中國隊長

幾有趣呀

子丹個髮型幾好睇

咁完

世界級爛片

Rubbish

淨係睇佢啲打鬥場面 冇乜內容 係幾精彩嘅

究竟個結局做乜柒

想問有無第二集
套野14年拍 要出應該都出左啦
但係岩岩搵好似唔多覺眼

黑人問號

套嘢唔收得

咁撚樣爛尾唔拍 屌你老母咩 即係邊個係鬼頭仔呀
明知爛尾 TVB就咪鬼買黎播啦仆街
好彩唔係比錢睇 如果唔係mon都打爆佢

套野其實有齊曬
動作 穿越 英雄 警匪 解迷 歷史 神話 親情
加理 一班又打得又好戲
都係爛尾
依d正宗捉到鹿唔識脫角

都唔知做乜鳩 唔係打撚左落海啦咩
無啦啦又羅盤又明朝 屌你老母想點啊

其實我估肥仔都係穿越
扮野
其實先係黑手

成個警察部都係穿越

全部唔知最後up 乜9

有續集?